[即時]高鐵上哂水馬

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

咁撚多塊玻璃

香港運動會

戴定貞操帶都唔掂

春袋

因為過左個關口就係中國領土，港共絕對怕高鐵多過機場
班柒頭當年硬過一地兩檢，自製春袋

數學題

啲水馬啲水流走晒會唔會陸沉

全部強化的，同立會果D有得比

好多玻璃

係外圍放煙，圓方上面班人感受下都夠好玩

但圍左水馬你點打角位

1020最好全面和理非，請大家儘量忍手。

一鳩樣，冷氣軍c?

到時行果陣成條街都係人 仲唔夠靚畫面?

點解最好

聽日d飛賣晒未

又話和平？

竟然仲有大量
利申 玩命下載大陸火車app查已即del

1020要上國際文宣，本來就係想2百萬人行多次，冇需要搞水馬set roadblock，搞又會變左陣地戰。不過落到場就前線手足決定

上次77已經係咁

要好似切爾諾貝爾咁用石棺封撚住先得喎

休息撚收收皮先，聽日一入黑就要開花

大家要協助黑警封鎖車站範圍，防止警暴發生。

推鋁球定掟鏢好

1020 左膠 休息撚 係休息日

附近十呎都高危拉你入中國邊境就救唔你了

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

R晒頭
200萬人上街又點解話人休息撚？
點解民陣搞大遊行一定要配合前線？
分開兩日都唔得？

有不反就和理非，冇不反預左唔會有過百萬人，亦預左一定唔會和理非得去邊

去派文宣囉 不過應該未開始遊行就封哂

你知唔知有反對通知書 佢可以任驅散任拉？ 訓醒未？

有無諗過啲狗會直接拉啲人入高鐵範圍，然後送中？

今日經過中港城都有一大班狗

冇不反撚會有兩百萬人? 醒下啦
淨係冇地鐵已經少一堆人啦 個個都唔撚肯付出 淨係冇車已經返屋企睇直播啦
最好日日都有聽日 屌你 搵籍口唔肯付出就收收皮先啦

見到話咩全面和理非就想笑
和理非係黑警眼中咪又係暴徒 4個月啦 屌你老母

又拉得

高鐵站咪又係港鐵站，點會有特別待遇，照拆

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

手足們，一人一支膠水
黐死成排水馬，等佢成世唔駛開返

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

7月7九龍遊行擺到而家

佢地仲拎住幾個月前個人數打飛機 有撚用咩
少少野 淨係已經少左一部份人 仲要冇不反對
班和理非咁咪休息囉 你估個個都肯付出冇地鐵轉車都肯出黎咩

之前打風都打鳩爛幾塊

冇不反都幾難和平，
做定最壞打算

口講和勇不分 次次就叫人忍下手
行完你咪留口排 用人數保護勇武囉屌
有風險咪自己散水 就係咁簡單喳嘛

唔知其他地方有冇水馬呢